簡東拿定云巴士頓？

簡東拿
云巴士頓

梗係簡東拿

打球迷來講